【禁煙app】政府應該整個舉報公眾地方吸煙app ,有相，gps就舉報得

科技已進步，只有政府有心做，其實大把方法

市民自發影相連GPS座標時間日期，就透過app通報政府，政府事後檢控就得

公眾地方吸煙既人太厭惡

葵廣門口日日都有

最撚憎啲仆街一路行一路食煙
屌佢老母奉旨要人吸佢二手煙
仲要係正啲貼住「嚴禁吸煙」既地方食
支持市民可以更加方便咁舉報依啲死仆街

成日話人手短缺，咁你用科技解決lor

要透過個app本身既相機影先作盡，自動有埋gps , 影埋背景，再加簡單描述，政府做既就係檢控，定額罰款

你P圖

push

用app 上傳食煙相
成功檢控分返150 蚊舉報費
保證d煙鏟收哂皮

影完相你部手機應該比班MK打爛

唔知點解第一時間我會係諗到整古啲朋被

要搵返條友 要相當技術或人力？

問題係點知果條友身份
俾定額罰款通知書都要知俾邊個架
如果唔係法庭點通知被告

出發點係好，但係都要考慮下實際應用

政府不嬲都有app
自己去睇下1823，完全有哂你講既功能

事後檢控 ？政府會信你果張相嗎？
點知你有無改圖 檢控係講證據

巴打個腦裝屎 不如非煙民每人袋一本告票出街檢控人啦